---
title: Terms
date: "2018-06-28T00:00:00+01:00"
draft: true
share: false
commentable: false
editable: false

# Optional header image (relative to `static/img/` folder).
header:
  caption: ""
  image: ""
---

...

/*
* ----------------------------------------------------------------------------
* "LA LICENCIA BEER-WARE" (Versión 42):
* Juan L Carreja escribió este archivo. Siempre y cuando usted mantenga este aviso,
* puede hacer lo que quiera con esta materia. Si nos encontramos algún día, y usted piensa * que esto vale la pena, me puede comprar una cerveza a cambio.
* ----------------------------------------------------------------------------
*/


